想係連登熄燈之前 同大家講句！加油！

大大話話大家都努力咗四個月，有手足被補、中咗催淚彈皮膚敏感、有手足被射眼、有手足差啲被謀殺後重要比人控告！甚至有手足被殺…死因不明！我哋甘心咁咩？

我哋踏出咗第一步，就算含著淚都要行到最後一步！就算輸都要輸得甘心命抵，我哋對唔對得重上面講嘅手足，我哋回想返六月嘅時候！點解我哋要出嚟？就係為咗對抗/推翻，呢個極權政府、獨裁政府！

想同大家講：大家就算失望，也不能絕望，我哋每一個人都係好微小，對抗政府甚至係以卵擊石，但其實我哋一啲都唔細小，只要我哋七百萬人一齊向政府對抗，只要踏出第一步，就有成功嘅可能性，唔好放棄，香港人加油。

我想約定你哋，煲底，真係除下面罩攬住！！！相認！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人！！反抗！！！！

大家加油
今日要小心

真係小心啊！ 我唔想放負，想比多啲正能量大家！！！

香港人！反抗！
要睇情況啊

我知道，我哋出去可能會好危險，但係！我哋更加！更加！唔應該沉默，我哋嘅地方，唔應該係政府決定，甚至係中共，呢道係我嘅家！只有民選嘅政府，先可以代表香港人！！

香港人！反抗！

各位同行兒女一生平安

一世平安

大家加油 煲底見

加油

煲底見

香港人 加油

要平安啊，如果再有咩事我就

平安

大家都加油！！

香港人加油
香港人還拖

光復香港 時代革命
香港人加油！
我愛你地

除左明刀明槍同佢死過
真心冇第二條路

香港人加油！

打左下冷震好心up

加油 大家萬事小心

聽緊直播，嬲到震啊 ！！！

連登若熄
請大家要以最初嘅意識行事
記住不分化 不割席 不督灰
光復香港 時代革命

我都愛你哋！加油！雖然話就話革命係雖要血同汗水，但係！我希望各位 不流血、不受傷、不被補！加油。～

有懷柔政策佢唔用，係要用高壓政策
五大訴求，缺一不可！
民怨只會愈嚟愈深

香港人加油

你都要小心啊

我愛香港

我勢弱言輕 決不虛作無聲

香港人 加油！

加油！

煲底見，不見不散

我都愛香港，同手足

香港人 加油！！

有冇諗過點解我哋要冒住危險，坐監、都要出嚟抗爭，因為我哋無得揀啊！呢道唔係中國！！！

我愛大家

加油！！！

推

香港人加油
光復香港 時代革命

我愛你！ 煲底見唔準甩底！

今後大家都要加油
連登好大機會第一個畀政府班冚家鏟block
但大家唔好放棄任何可以同到其他聯絡嘅途徑
繼續保持溝通

祝大家武運亨通

全民皆兵啦今次

！

知道

佢禁到我哋連登，禁唔到我哋把聲

打佢老母！極權政府
林鄭

香港人，加油
期待煲底相認
保重，珍重